有冇人好眼訓但一合埋眼就好多野諗訓唔到

好煩
想訓個教啫

諗咩

一到夜晚 特別寂寞就有既

仲要聽日第一日返新工

乜都諗 感情 生活 學業 錢

唉 快啲訓啦咁

一寂寞就特別多野諗

其實冇咩人可以停止到胡思亂想，心靈大師都只係做到唔去煩惱，水流過一樣

一合埋眼 就係咁耐聽日會發生既事
仲要起7點 有咩方法可以秒訓

冷手打番個熱飛機先